\section{Restrições}

Não aplicável.

\section{Níveis de Qualidade}

Dada a perecibilidade dos artigos que compõem as doações, os processamentos envolvidos devem permitir que um ciclo de doação seja completado em menos de um dia, incluindo todas as fases.\\

\section{Precedências e Prioridades}
As funcionalidades relacionadas com entregas ao domicílio devem ser consideradas menos prioritárias. O módulo que trata a informação recebida das grandes superfícies e compila as relações individuais de donativos deve ser desenvolvido em primeiro lugar.\\

\section{Outros Requisitos Aplicáveis}
\subsection{Manual de Utilização}
Nada a referir.
\subsection{Ajuda Online}
Nada a referir.
\subsection{Guias de Instalação e Configuração}
Será produzido um guia de instalação presente no README do repositório do projecto a que diz respeito.

\section{Estado e Detalhe de Tarefas}
A solução está na fase preliminar de análise, pelo que ainda não existe detalhe de tarefas. De seguida é apresentado o estado global da solução.
\subsection{Estado}
Encontra-se em fase de definição de âmbito.
\subsection{Benefícios}
Facilitará auxíĺio a população carenciada. Diminuirá desperdício alimentar. Permitirá classificar empresas quanto à sustentabilidade.\\
\subsection{Esforço}
Ainda não foi realizada análise de esforço.
\subsection{Risco}
Ainda não foi efectuada análise de risco.
\subsection{Estabilidade}
A informação fornecida está estável e consistente.
\subsection{Versão Alvo}
Deverá ser disponibilizada uma versão beta do produto no final do semestre lectivo, que incluirá as funcionalidades subjacentes aos casos de utilização descritos no documento de especificação de requisitos.
\subsection{Atribuição de tarefas}
As tarefas de análise, projecto, desenvolvimento, configuração e distribuição serão realizadas pelo único elemento da equipa de desenvolvimento.
\clearpage